日本戰線需要手足

借ac出post

各位手足
我諗你地都應該知道日本戰線我地仲係輸緊
我有一位係NHK工作嘅朋友
佢成日我講日本啲和理非成日係度問
究竟點解要去裝修!點解要整撚爛晒條街？？!
點解要獅鳥人！
點解要封鳩人路？！
日本啲和理非覺得我地好暴力好過份
所以佢就想拍一輯抗爭者特輯去講俾佔總人口99.9%嘅日本和理非知我地嘅5大訴求係乜
我地點解要勇武
我需要13位勇武巴絲現身說法
身份會被保密
攝製隊會係半個月同總數15位抗爭者一齊上前線，日常生活，再講俾日本人知點解會出黎抗爭
而家暫時有2位手足已經接受左訪問
拍攝會由1月18號開始
檔期係半個月
3月會係日本開始放送
如果有巴絲想fc左先都可以tg我
所有資料全部會保密
有興趣嘅手足tg我：@jpshk

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推

又可以拉多13個

nhk奶共嘅
一陣篤撚埋手足灰都唔奇

NHK比人入侵啦哂